國唔國ching比起巴打更適合社會🤔

最憎人非親非故叫巴打
ching就唔同
有禮貌又唔會過份見外
符合我地中國既禮儀

A09！

適合社會現況

香港人自己人互踩。態度好見外多於親切。